幾時先放假

攰撚死

勁

攰

唔好返

我都想

Just do it

想儲錢去旅行

0646

又想去邊

我日日都放緊假

有錢嘅時候

試下講中文

台灣

不如交換

求包養

Gogogo

Goalllllllll

就向流星許個心願

數字人生都唔識

讓你知道我愛你

任何天氣好聽

未聽過 遲下聽

167就識

快點

好簡單咖炸

487

唔好急

要點做？

520

只要有粒流星炸落嚟

搵到工未

有啊 我出世果陣炸左落我個樣度

咁你聽未

898

咁啱嘅 我都係

瘋狂改名

886

聽緊

我地係咪同一個醫院生

未

餅餅

見到你個名好想食

可能隔離床

正

啱啱先食完肉餅飯

我記得你啦你塊尿片係hello kitty黎

細聲啲好冇

ok!!

太遲啦師傅

有冇方法補救

下世同我小心啲

求包

ho dor hung sick

知道

我咪紅色

下世

似係

Ok

4月

悶

Sam

屌又係你

得我

記不死

語癌？

屌我想打就死

荷荷荷

睇下醫生好

今次似中風

睇乜鬼

好頭痛

笑撚咗

語言障礙

無得醫

我幽默開

珍
下世小心d

跟你學嘢

諗起你唔知我改咗名真係好好笑

比錢 加條女

你有對象仲搞其他女

屌你d名咁撚隨機點認

心死了

咩叫咁撚隨機

起死回生

啫係鳩改

用心良苦

點搞

唔準你笑花仔

咁幾時還

瞓個晏教

見返佢包你再次找到心跳

對唔住樓豬

紙哥哥

洗乜還

日日返學都見

起死回生ed

都開心嘅

欠債不還錢 致富的名言

吾系基

唔洗教啦呢啲

唔開心
佢唔理我

咁我支持嘅

第一桶金了

都慘架喎
睇嚟Sc比人開咗個世界

中2女人的

抵你有女

樓豬都係紅字

你真係語言障礙

但都冇

佢有鳩c

姐係話你sc sd嘢比佢 佢open 咗你

都係c.....

聊到佢理你為止

咁有回嘅
一粒中一次囉

交比你

唔撚掂淆

做咩唔whatsapp

冇理由轉

驚乜 你咁型

又射波

型就唔洗上嚟咸青口

我刪sc la 我地whatsapp la～

唔好人妖

Sc natural d

型都可以上嚟

你囉

咁又係
藍剔都sad ge

長駐
Btw thx

我真係好撚低賤

真心左

其實你地係咪是但sd圖
咁樣好無意義 好撚悶架喎

有傾計呀

Fact

自貼木

話下佢遲覆呀嘛
姐係講下一句 食屎咁遲覆 比啲速度ok

點解要貼

咁有野做在所難免

你甘型

你知佢做緊咩？

睇嚟賞色我

佢而家上緊堂

快

咪問佢瞓著未

講到好易識咁

冇覆

咁咪唔好suck =_+

你自行報告你做緊乜

Sick

兩個星期冇放過假

笑咗

唔會chur人

勇者

又笑

驚唔驚傾計傾到悶

係幾好笑

我27號

已經係

Hahah

點解d中年呀叔咁鐘意用華為

平靚正

No is gay

平囉

自己揀定點

得第一個岩

未用過5g

所以比啲刺激 笑佢覆得慢

做乜

都支持嘅

不了
佢有錢女大把野做

平時都係咁刺激人？

打工仔從來冇得揀，俾你揀得既都係老細既控制範圍之內

No gay

有咩嘢做？

朋友

係掛

3000蚊賣私隱

同你做

屌

所以用iphone

What

你估好易做？

我

咁你幾時先有假放

Gaylo

我真c

有鳩的妖魔

你同佢做有幾難

聽到華為就想講粗口

2019仲可以隨地吐痰

咪永遠都係朋友

小米呢咁

突破關口未？

大把人都咁

難

Flirt

我生日

應該今個星期日

生日快樂

仲有6日

多謝

點解個名要咁

識佢老鼠

想嘔

你唔好咁話樓豬

老豆
勁想唔理佢

jm9樓主又改咗名

我手足嚟
俾幾分薄面ok?

佢其實暗戀咗戀豬好耐

巧

好手足

比錢

我同佢都生飛滋
因為手足口病

我柚20雞

好攰

我户口
292 678425 882

典解

死咗

死人唔會累

所以由呢刻起唔會再攰

原來係花姐

過數未

點解

已死

又笑乜

非花

Omg 係你

佢做兵做到傻咗

悟空哪會相信

咁瞓先

得閒勸吓佢

比人追擊緊

避下風雨

你以為咁就可以呃到人？

原來真係唔得

選擇困難症

Link?

照下鏡先

No

揀A又話B好
之後去買B又話想買番A
前後行撚咗3次

得你唔照

買咩先 電話？

。。。

靚爆鏡

係

食錯藥？

Iphone la

難怪

笑咗出聲

Wt happen

唔好 唔識用會煩撚到你仆街咖

威到

又有咩咁好笑==

5g

我都想知咩事被追

幾時先可以翻工

邊到追

係了

我sick...
Buy it to me

問泡ching

你rich過我喎師傅

佢屌緊katy

但你開呢個po嗰時係舊名嚟仲推緊點避

冇cash

日日都返緊

因為咁先推po

我知 我真係知

日日都放假
好無聊啊屌

拿拿聲溝佢啦

此po已完

佢值得更好

返緊咩

好好笑

幾時搵工

10001

樓豬快走
呢度我頂住

你叫更好

頂5緊

搵緊
冇消息

等我轉個ac

0分
唔好笑

Report

暈未

On9?

返住pt先嘛
利申 返pt返到變ft咁制

咁你有無笑

唔知點解笑咗

識唔識點用isp email開

Mo

唔抵 無福利
轉ft mei

戇鳩仔

啊 我暈啦

睇嚟要再努力啲

又認錯邊個

咁陰功
加油啊

加柚

多謝配合

Cheapest

教我

臨時演員都係演員啊

貢橙

👌🏿👌🏿

未想咁快返死一份工住

講到自己真係做戲咁

我呢啲叫入戲

咁返咁多做乜

唔識

係窮啊 dlgh

攰唔攰

屌有乜撚好笑

差啲唔知dlgh咩嚟

心很累

我都想知

袋緊錢入你袋

幾時先放假

講到真係袋咗好多咁

27

做人最緊要知足常樂
拿 又袋喇

仲有5年

啊啊 就放
頂住

點計數...

多謝樓豬

27-22

希望頂到

....做乜9

講到自己好弱咁

佢傻未好

都好嘅

不嬲廢

試下做強人

咁請佢傻落去

唔啦

支持？

要儲錢去旅行 冇計

支

一個人定同fd

懶

泡

我都想搵到工儲錢去旅行

一個人

Pt等緊你

收到

去冰牙今次

report jor

玩得開心d

幾時先唔算係旺季

請振作

手足情呢

尼好多仇口

ng trust

得罪人多

真係

幾時都旺

係咁咖咩

汪

認真討論

乖

唔清楚 好似一年四季都旺咁

我上次去西藏都唔是咁
旺季同非旺季啲房差價可以大過500

西藏台灣好似差好遠喎

唔知 唔熟路

咩都未plan
不過自己一個都唔洗點plan

跟feel

台灣最美的風景

到時影風景相嚟睇

去咗先算

收工？

Now?

見你秒回

係啦

威水

有返工當然要有收工

然後就有錢

係呀，好耐無同你傾計

睇嚟你掛住我！

我心諗你做咩仲唔開post

Omg你竟然記住我 好感動

點會唔記得你

多謝你

搏屌

樓主個名

好撚悶

高汁

咁早起做乜

唔撚洗做咩

嗨業仔叫我樂仔is ok

有人養咪夠

有仲洗早起

講到真係冇咁

原來真係無

樂仔

叫未

叫乜

佢養

邊個佢

鬼知咩

無

F5都爛真係慘

遲到啦屌

笑撚死

狗衝緊

Hi

早晨

老鼠都真係跑得好快

仲覆

屌 我上個禮拜定唔知幾時真係比隻老鼠嚇親
屌佢突然係我身邊個垃圾才筒彈出嚟
Btw好彩我後邊個啊叔都嚇咗嚇

同佢鬥跑ok？

真毒

跑唔郁

又話遲到

再扮真係唔似

岩岩起身

見我遲到都跑唔到。。。

羨慕死寶寶了

遲到仲覆

潛

#metoo

88

今日去

見咩

文員

比心機！

準備收工

咁快

準備返第二份

咁趕 返乜？

狗

預我一份

屌呢份我係比以前個啊ger老點去做

有錢咪得

聽日

好撚少

y個個都聽日放假

係 我地靜雞雞約好咗

做咩

未諗好 有冇建議

放題

Can

netflix

冇ac

馬雲好似10蚊一個月

其實近排有劇好睇咩

sex education

睇完預告都唔知佢想講咩

咁睇一集

Tg傾

唔喎

今晚收工留意下先

你地就好有時間煲

廢青冇嘢做

咁tinder king

想做廢青

得你先用tinder咁mk

有咩忙

tinder all g

一早請左四月假
放個大假出走

日日讀書日日頹

去邊

讀緊咩

台灣澎湖

dseg

自由行 ？

屌呀

今年考？加油

又屌

去依種地方一定要自由行的

讀成個月數

自己去？

有唔識可以問下 風起花落
佢好屌

同女友一齊去睇煙花

how about m2

波台假膠嚟

Ok收到

我覺。。。

浪漫主義者

我10分

He main

禾9分

佢有花火節先要去見識下

讀數好型

2個月後就得去威

佢唔讀都贏

型

大6拼音

贏同型兩回事la

筆劃

又型又做到大贏家=佢

筆劃打得好慢

濕左

翻工既生活太苦悶

一般啦

溝佢

讀space點贏

日日都咁苦悶

use速成

me single 4ever

再講就假

hku個名贏晒

人唔笑

好掛住讀U生活

細個學九方

我讀hku ga

溝佢咪ok

冇咁柒

電腦堂有學 學唔成

Grad咗幾耐

no la

渣ga

新年威威

又no

y ar

親戚知咩事

18年Grad

毒撚係甘

所以我唔拜年的

都係幾個月姐

me is

Dim g

好撚慘

就係一年都無仲未適應 或者係唔想適應

今年淨係陪親戚飲一次茶
$2800

Rich......

毒is better

get tired of social

U really 19dse?

2800有咩用。。。

is

讀咩學校

元朗band1名band3質素

商中？

冇人想返工

商中未算band 3 既

唔識而家中學

元中

大學aim wt

同埋適應唔翻依邊生活呢

cu N賤/fintech

Chur wor

how chur

又識

5 sick
I asso

大公司？

asso可以升咩科

升唔到

唔係 我講緊想翻讀U個到

讀黎做咩

逃避現實

但你而家做緊咩

愛

唔想返工

得你先成日有得做

真

Quit

私企

Asso jai many nui diu ga...

睇你都知

我想入返u

嗯

do fat ching

retake

Cant.....

Gchi

???

y

私企細公司

拎老仲

想讀香港大學

唔記得了

quit asso

唔係咁易㗎

支持 咪益新穄民

好唔好pay先

移

穄

單手打字係咁

支持

汪汪

另一隻手揸緊波？

Oh is you

算好既
係掛住大學生活姐

Asso ho tough

今晚精神呀今晚

？？？你？

旺一旺個群先！

quit

休息緊

系

回味下算啦

揸到攰

歪

揸緊你個肥仔波

都就完

我絲

係依邊生活感覺好差

YAAAHOOOOO

咪啱

好撚耐冇嗌呀

唔受毒撚

我毒西...

枯燥乏味
同同事交流下啦

東呢

吹下水囉平時
唉 感覺唔同

比人搶咗

算啦 適應咗就ok
可能你遲下又會唔捨得呢到

99年

群主

唱緊k

自私

笑撚死我之前聽笑到癲

好撚爽

00後

00後今年先year1 又昆

多fd

我03

大家都話唔想上
之後 屌 唱k

我都唔想上

上乜牙

上班

揀科了

你秒回喎

揀女先

未夠16

啱

心～裡完全無牽掛～

照上

我有

未夠鐘

夠啦

唱shiga d歌

6點

雞

你就雞

珍

Ok u win

寶珠

草火

廢話

Snapchat?

咪啦

咁耐

笑死

你妹

咁kary

Tb

Kyy_?

響我全朵咩事先

識嘢

熟女

係到住左咁多年如果唔捨得點會好似依家咁
係我真心唔鍾意依到

認錯

返多陣轉轉環境

嚇死寶寶了

驚乜

你試下比人響真名全朵

叫我雪仔

不了

叫我樂仔

唔叫

乜

懷疑隔離個大陸女人瀨屎/放屁

雪狗

無心嘅都

好撚臭

叫返我樂仔 唔會再有呢個人

都慣嘅

Reply

咁都慣

✔️✔️

好波

小心你嘅言行舉止

又唔講得？

多謝支持

有咩唔慣

小心啲好

臭到咁

唔係第一次

咩事

冇事

有冇我咁臭

dont ask

叫聲花哥先

你咁香

👌🏿

唱完⼀⼀⼁⼃⼂

花叔

唔會完

花兵

請尊重，謝謝！

包起咗？

好波！

花將軍

笑死我

住

好撚眼瞓

瞓

唔洗做咩

六點

逼緊鐵

今朝喺鐵瞓到暈

Thx

我都想 但冇位

企喺度瞓

好柒

梳

靚仔就唔會

我本身已經柒

唔想再柒

多咗

出完街街？

真咖

不知者不罪

就放工

7親你sorry

U唔柒

帶我揾食未

話咗㗎

me柒啲

出嚟鬥柒

好飽

U win...

no way to lose

讓我許個願

Eat jor what

I win

雲吞麵

啊哈

759？

收工啦

好緊張

Why

樓主幾時改番cheapest

👍🏿 ok

樂仔hihi

點解你可以有咁多個ac

Hi leaf

Yesyes

食野未

9點幾啦 食咗了

做咩改咁既名

做緊咩

睇緊電視

有咩好睇！

TBB

大老千！大老千！

心血來潮

完咗啦喎

.....咁係乜

唔知

願永不分散

結局左好耐啦喎

唔睇電視

下睇唔慣

慢慢就慣

睇我

我都係

唔會放過你

J緊

仲話收4 5

唔小心j咗隻手......

第二份...

呢啲係倉鼠喎清

Am

zzzzzzzzzzzzzz

????

眼瞓

瞓囉

邊到見到

來

唔明你講咩

隻野cap番來...男主人....